 <sect2 id="login">    <title>Connexion</title>    <para>Votre premier contact avec Galette va être le formulaire de login.
      Loguez-vous donc :o)</para>
    <para>Ensuite, c'est relativement simple. À gauche, le menu
    (navigation) et la légende. Au centre, la liste soit des adhérents,
    soit des contributions.</para>
    <para>Si la légende ne suffit pas à comprendre, il va falloir vous accrocher
    (ou contribuer à cette documentation succinte) :o)</para>
 </sect2>
 <sect2 id="ajadh">    <title>Ajouter un adhérent</title>    <note><title></title>
     <para role="note">Les champs en rouge sont obligatoires</para>
    </note>
    <para>
     Le champ <wordasword>statut</wordasword> est indicatif, il n'accorde aucun droit particulier.
    </para>
    <para>
     La case <wordasword>admin galette</wordasword> octroit les droits d'administrateur
     Galette à ce membre.
    </para>
    <para>
     La case <wordasword>exempt de cotisation</wordasword> permet de ne plus afficher d'échéance
     pour l'adhérent concerné. Il peut toujours cotiser mais cela n'aura
     pas d'influence sur l'échéance de son adhésion (qui n'apparaitra plus).
    </para>
    <para>
     Le règlage <wordasword>compte</wordasword> (Actif/Inactif) permet de désactiver un compte.
     Ceci empêche simplement la personne concernée d'ouvrir une session
     Galette avec son compte.
    </para>
    <para>
     La <wordasword>date de création</wordasword> est un champ indicatif permettant de stocker
     la date de création de la fiche. Vous pouvez cependant la modifier
     pout y stocker une date plus parlante (surtout si vous saisissez de
     vieux bulletins d'inscription et que vous voulez y stocker la date
     de la première adhésion).
    </para>
    <para>
     Le champ <wordasword>commentaire</wordasword> n'est accessible que pour les administrateurs et
     vous permet d'annoter la fiche de l'adhérent (avant Galette v0.61).
    </para>
 </sect2>
 <sect2 id="ajcontrib">    <title>Ajouter une contribution</title>    <note><title></title>
     <para role="note">Les champs en rouge sont obligatoires</para></note>
    <para>
     Le membre doit exister pour cotiser.
    </para>
    <para>
     Par defaut une contribution prolonge l'adhésion de 12 mois mais
     il est tout à fait possible de saisir une autre durée.
    </para>
 </sect2>
 <sect2 id="gestion">    <title>Règles de gestion</title>    <para>
     Les échéances sont calculées au jour près. Si un adhérent cotise
     avant la fin de son adhésion, la durée de cette adhésion sera
     additionnée aux jours qu'il lui restait. Exemple :
    </para>
    <programlisting>
      Roger s'est inscrit le 01/01/2004 pour un an.
      S'il envoit une nouvelle cotisation pour un an le 13/12/2004, 
      l'échance de son adhésion sera le 01/01/2006.
      Aucun jour n'aura été oublié.
    </programlisting>
    <para>
     A l'inverse, si un adhérent renouvelle son adhésion en retard,
     on ne procède à aucune réévaluation de sa durée d'adhésion :
    </para>
    <programlisting>
      Roger s'est inscrit le 01/01/2004 pour un an.
      S'il envoit une nouvelle cotisation pour un an le 13/01/2005, 
      l'échance de son adhésion sera le 13/01/2006.
    </programlisting>
    <para>
      On considèrera qu'il n'était plus adhérent durant la période
      du 01/01/2005 au 13/01/2005... Enfin, sur le papier :).
    </para>
    <para>
     Ces règles de gestion sont cependant assouplies par le fait que
     l'administrateur est totalement libre de choisir la date d'une
     cotisation. On peut tout à fait imaginer le cas d'un association
     qui enregistre toutes les cotisations au premier du mois suivant
     (offrant ainsi un temps d'adhésion légèrement plus important).
    </para>
 </sect2>
 <sect2 id="modadh">    <title>Ajouter ou modifier les dénominations de membres</title>
    <note>TODO</note>
 </sect2>
